華碩奶共，點解連民進黨媒體都跪低?

然後綠媒出完片一陣就del埋

重要咁大件事冇人講???

點解冇人講?

呢件事究竟係點？

有咩好講，利益當前，唔到你唔跪。
你唔覺得asus會因為咁放棄中國盤數？

但係連民進黨都唔出聲，反而低調唔報華碩消息

好簡單，asus台灣總公司唔想單野再搞大佢
不了了之就算
咁老實，咁媒體都唔想得失大公司